支那防彈少年團

BangBangBang

推

中國防彈少年團

香港有以nxxx為首嘅放彈少年團

義和團？

傻彈少年團就有份

真係有隊颱風少年圑

好難聽

防彈老坑團

澳門咪支那囉

我是子彈